超過7000張文宣圖

由於越來越多文宣圖既關係
我將整個board拆散再分類方便大家搵圖

因為係文宣我就依宣傳對象分類

活動日程 - 對象：活動宣傳
所有活動相關文宣依日期排序，包括所有語言，部份只有一張文宣既活動無開 section，碌落D就會見到

行動/支援/打氣 - 對象：手足
所有長期行動，比手足睇既支援/打氣文宣，懶人包，插圖/漫畫，緊急熱線，願榮光歸香港，民間記者會，罷買，black bloc，以武制暴...等等

港共警暴黑社會 - 對象：淺黃/正常人
所有警暴濫權，打人殺人扮示威者，新屋嶺，黑警合作，監警會，MTR黨鐵，太子恐襲，元朗恐襲，港共林鄭政府，黑社會藍絲，白色恐怖，智能監控，社會評級，性暴力，毒氣彈，赤納粹，Yellow Object...等等

中立民生/柔性文宣 - 對象：淺藍/港豬/廢老/貼牆
適合比D自稱中立人士睇既文宣，都適合貼牆，防藍撕，經濟牌，親情牌，赤化，失去自由，長輩圖...等等

International Artwork - 對象：外國人
就係國際文宣，所有非活動類既外語文宣，topic用左英文方便外國人直接睇，5 demands, Yellow Object, Police State, Sun UK Ling, Chinazi, Sexually Harassed, How to help HK....等等

仲有文宣相片同GIF由於唔係主力收集所以數量不足，有機會再加多D
大家除左拎來用之外，都可以根據文宣數量去決定邊D文宣需要做多D
分類方面仲未完美但我會不停改善
各位要加油

光復香港 時代革命

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Pusy

push

正啊,終於有文宣網

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

推 正經post

推

新手推唔郁，强post

推！

有心

有用

希望第個有個展覽館

入面d文宣可以落credit

好方便
感謝巴打

nice

推
其實係冇人share rather than冇文宣

推
文宣的重要性

有用Post要推

pish

世界級！

用第二個唔駛登入既上載空間吧

Push

pinterest唔係上載空間
係designer常用既design share平台
用google login都唔會收集到你數據
大部份做design既人都有用來收集design idea

我地 ProtestArt HK進行緊開發 當然介面唔係好靚 因為係舊版
我地FrontEnd Team已經整好左主介面 未來1-2日就會轉新介面
有興趣可以去 幫我地測試

好高汁

終於有文宣網

有冇一張係畫出黎嘅
女義士正面望住
右眼已經盲咗個張

係街只係見過一次彩色就人撕咗

個張好靚

好人一生平安

推

每日搭車都air drop

gif擺唔擺得

辛苦巴打

好正

有冇得telegram 之後文宣整翻hashtag
方便一㩒入去睇分類

勁啊

呢張?

多謝你 好有用

唔該手足

Trio

功德無量

好有心
幫推

係呀thx

巴打好野！
好清晰

支持，整合好重要

其實我都想要高清PDF版本

靚到

goodest

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

Ushhhhhh

好用

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

多謝 文宣巴表示好有用

高汁

感謝

留名

lm tui

係咪痴撚線架你地

Thank you

感謝手足

如何upload?

本身文宣channel有
但係用過來搵圖都知好亂
基本上未必搵到想搵既野
只係岩用來follow最新既文宣

係lihkg可以直接pin上去
pin左可以保留返原link唔需要upload
人地click張圖可以返返來呢頁

推爆你

用drive會唔會方便啲

pinterest同時都係個social platform
外國人都會見到呢D圖片
所以先會整個全英文既版本

btw drive有人做緊我就唔做重覆既事

幫推

感激

一人一磚係要個震攝力

羅馬野史 一人一磚 護己救人 口號同死線同樣重要

巴打好野！

聽日見啦大家！

有冇呢張

辛苦晒

不愧為文宣王